利迷很開心 講不出說話

沒錯我是說 英超冠軍呀

曾給獌馴服到 就像綿羊

何解會反咬鏝一下 獌知嗎？

馬會唔sick ball 鏝冇左拿樸迪+kdb=史篤城之流

回頭望 伴猁走 羅渣未曾奪得過

赴過湯 蹈過火 呀so為何沒金章

利狗很開心 先啱音

下半生 陪住猁 文尼沙拿也不多

Thanks ching 幫手改

雲迪克 愛助攻 好心馬馬度沙高

利狗很開心 終於等到吧
沒錯我是說 要攞英超喇

樓主邊間教會

重有1.9？

句句啱音

睇字都feel到開心

好正路

依家都只係lead8分
兩隊都未vs過
照計鏝城雙殺猁就基本
所以嚴格嚟講只係lead2分

2分只要猁狗和一場就係咁先

講得好！

沒錯我是說 英超冠軍呀
回頭望 伴猁走 羅渣未曾奪得過
赴過湯 蹈過火 呀so為何沒金章
下半生 陪住猁 文尼沙拿也不多

高著今季真係勁 8連贏有24分

跨季聯賽16連勝。。。

猁

不敗奪冠已成歷史
今季係全勝奪冠

樓豬唔使燈，利吸取了上季教訓，今季贏撚緊